女皇盃日本馬贏左 現場馬迷如果噓日本國歌會唔會犯法？

如題

有有人答 就黎奏啦